\documentclass{article}
\usepackage{Ukraine}
\usepackage{inputenc}
\usepackage{textgreek}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{geometry}

\title{Konwerter LaTeX2HTML}
\author{Jakub Pelc, Tomasz Korecki}
\date{2014}

\begin{document}
    \section{ABACABA}
    $ \sqrt {12345} $
    $ \frac { a_i } { 3 } $
    \newline
    abaca\parhaha \ldots
    \textcelsius
    \underline{privet ffadfsgf}
    \emph { this is emph}
    \today
    ``123456''

    \section{Wstęp}
    Ten dokument stanowi prezentację możliwości stworzonego przez nas konwertera. W poszczególnych rozdziałach i podrozdziałach przedstawione zostaną kolejne konstrukcje, które obsługiwane są przez aplikację.\par
    Ten tekst stanowi nowy akapit. W celu jego uzyskania zastosowana została komenda ``par'', która w tym tekście umieszczona została w cudzysłowie (który jest kolejną specjalną konstrukcją).\newline O proszę, nowa linia.

    \section{Obsługiwane konstrukcje}
    W tym rozdziale przedstawione zostaną konstrukcje obsługiwane przez nasz konwerter.

    \subsection{Operacje na tekście}
    W tym podrozdziale przedstawione zostaną sposoby modyfikacji tekstu.

    \subsubsection{Emph}
    Tekst może być standardowy. Jednak możliwe jest, aby \emph{był wyróżniony}. Nie są to jednak jedyne możliwości jego modyfikacji. W dalszej części zostanie to udowodnione.

    \subsubsection{Underline}
    Dotarliśmy do dowodu. Tekst może też być \underline{podkreślony}.

    \subsubsection{Bold}
    Ale to jeszcze nie wszystko. Tekst możemy także.

    \subsection{Znaki specjalne}
    W tekście możemy stosować wiele znaków specjalnych. Oto one. Albo nie. Teraz jeszcze napiszę kilka słów, a znaki specjalne przedstwione zostaną w kolejnym paragrafie --- są bardzo ważne.\par
    Znaki specjalne: - -- ---  \par
    Today wstawia datę, więc umieścimy tą komendę w nowym paragrafie: \today.

    \subsection{Środowiska}
    W tym podrozdziale przedstawione zostaną wszystkie obsługiwane przez omawiany konwerter środowiska (zdziwieni? Konwerter jest naprawdę zaawansowany).

    \subsubsection{Itemize}
    Poniżej lista punktowana. Możliwości jest kilka:
    A to nowy paragraf po liście punktowanej.

    \subsubsection{Enumerate}
    Poniżej lista numerowana. Możliwości jest kilka:
    A to nowy paragraf po liście numerowanej.

    \subsubsection{Flushleft}
    Tutaj przedstawiam blok tekstu wyrównany do lewej:
    A to nowy paragraf po bloku wyrównanym do lewej.

    \subsubsection{Center}
    Tutaj przedstawiam blok tekstu wyśrodkowany:
    A to nowy paragraf po bloku wyśrodkowanym.

    \subsubsection{Flushright}
    Tutaj przedstawiam blok tekstu wyrównany do prawej:
    A to nowy paragraf po bloku wyrównanym do prawej.

    \subsubsection{Quote}
    Tutaj przedstawiam blok tekstu cytowanego:
    A to nowy paragraf po bloku cytowanym.

    \subsubsection{Verbatim}
    Tutaj przedstawiam blok tekstu, który zostanie umieszczony w dokumencie w sposób dosłowny:
    A to nowy paragraf po bloku verbatim.

    \subsubsection{Tabular}
    Poniżej przykładowa tabela: \newline
    \newline
    Koniec tabeli. To już nowy akapit.


    \section{Zakończenie}
    Dokument ten jest dowodem na to, iż założenia zadania projektowego zostały w pełni zrealizowane. Mam nadzieję, że wszystkie elementy zostały w nim zawarte. Z wyjątkiem sytuacji, w których konieczne jest użycie nieobsługiwanych przez nasz konwerter wyrażeń matematycznych, może okazać się on naprawdę przydatny (oczywiście do podstawowych zastosowań). Jako autorzy jesteśmy zadowoleni z osiągniętego rezultatu. Z pewnościa warto byłoby zająć się rozwojem tego narzędzia (pozbycie się ograniczeń, obsługa wyrażeń matematycznych, obsługa bardziej zaawansowanych tabel, etc.).

\end{document}

